愈聽愈有泛民feel

造勢大會

係造勢

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

唔係信大台會做野呀？